［重要！］作戰策略懶人包

請廣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

推

post

對付速龍唔應該撤，應該包返佢轉頭

另外提提大家，出去野外活動，請在安全帽正中間加裝LED燈，最好是散射形的，當然不是用來照明用，可防止比有心人士用攝錄機影到面部。

再另外，在遠處的人，可把電洞照向攝錄狗的攝錄機鏡頭，可增加光暈現象。

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知